[蕭別離收皮] 專家話你知： 忍住唔打j 第時生bb隨時自閉兼兔唇

保重

蕭別離戇尻仔嚟
自己唔打J係都要拉人落水

點止得佢
開post話幾多day果d全部都係on9

喺中國人打j先會腎虧

屌 我日日丁味養到班 喪屍?

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

如果你有老婆嘅話隨時你個bb自閉兼兔唇喎

我覺得你回應下好過post罐頭

但打左飛機 果一日真係會攰D 可能我虧

我睇人做實驗日日打基本上冇影響
會唔會係你平時訓得唔好呀 呢個最有影響

平時夜瞓可能

屌你老母，係真唔係

片唔係話40至45歲年紀大男士先會咁咩

忍得耐啲精隨時變垃圾級別

蕭別離累到大量巴打下一代自閉

打飛機係會消耗精力嘅
戒丁撚一日到黑講嘅所謂症狀除咗心理作用之外，其實應該只係休息唔夠/疲勞過度而造成，而唔係打丁本身直接造成

佢強調打丁係令你 交際能力 記憶力 甚至心情都有負面影響
但我只係諗緊關自己打完攰 定關佢所指精氣事
當然我相信前者多

算吧啦佢話有女有老婆都只可以一個月做兩次

打完丁易攰，而攰可以影響身體同生活好多方面，所以應該節制係真
但一定唔撚係信蕭別離果d垃圾妖言惑眾嘅打丁萬惡論囉

如果你多野做嘅話，都冇所謂「忍」唔忍，「戒」唔戒

蕭別離條撚用紅毛泥封住左

推

皮已收

呢條友喺度散播歪理 害人不淺

蕭生收皮

佢老豆可能就係無打J, 搞到生個戇鳩仔

一個星期做一兩次都唔夠啦屌

喺谷send咗樓主條link出黎即刻比admin del message+禁言。整個tg group都搞到成個中共咁，剩係可以share蕭帝鍾意嘅資訊，仲要有成萬人一齊滿足佢嘅控制慾，真係理解唔到

做乜入糞坑

入去睇下咩料到，結果即刻比人bam
利申：每日一丁

每個人一個 week 可以打幾多次 J 睇好多因素，e.g. 你年輕嗰時復元得快 d 咪可以打多 d、平時少/無肉多菜身體冇咁多營養咪唔可以成日打

但日日射 隔日射 射咁密 好攰好辛苦啫

家計會驗精指引都寫明
J後3-5日嘅精子質素係最好，
之後老化精子嘅數量就會增加

成年冇J過嘅話，射出嚟嘅全部老弱殘兵
生出嚟嘅B冇缺陷先奇

百毒戒色吧嗰班支那佬賺到fatfat

真呀 依家落埋嚟香港

將自己人生失敗或者社會問題賴落打J到

不嬲都話戒丁係邪教
只係一班冇用毒撚將自己既失敗賴落打丁到
然後自我感覺良好 不知悔改

你D精發晒霉

我新鮮製造

佢

係

屌你老母飛機都唔敢打 就切撚咗佢啦傻鳩

打得多 好似係咁甩頭髮 同虧虧地

？

一星期1,2次對身體好